Pixel / XL 減價清貨 2代發售迫近且機殻亦在Amazon有售

Google Pixel And Pixel XL Price Slashed Ahead Of Pixel 2 Launch

Ahead of the Google Pixel 2 launch, the prices of the first generation Pixel and Pixel XL have been slashed. Clearly Google is clearing the way for the sequel to its smartphone, as the mega-corporation has reduced the price of its existing smartphones by $200.

－－－－－－－－－－－－－－－－－－
In the case of the upcoming Pixel 2 and Pixel 2 XL, a bunch of cases and even some screen protectors have been listed on Amazon (via Reddit) and are already available for purchase. While they don’t prove conclusively that these are Google’s new designs, they are in line with earlier leaks and with those renders from last week, which came from a solid source.

You’ll find all the listings below if you want to see them for yourself.

Pixel 2
LK Ultra Google Pixel 2 Case

LK Luxury Google Pixel 2 Case

LK Google Pixel 2 Screen Protector (3-Pack)

Pixel 2 XL
MicroP Soft TPU Google Pixel 2 XL Case

Starhemei Slim Concise TPU Google Pixel 2 XL Case

LK Google Pixel 2XL Screen Protector (3-Pack)

有部份case八月出貨有冇啟示

香港有份咩

XL2

開團

我諗有LG份, 香港都應該有好似 nexus 5, 5x..當然衝唔衝又一回事

好怪喎 有pixel 冇pixel XL

無理由香港剩係賣pixel xl2 唔賣pixel

重有咁多傻仔信 Google 係唔夠貨所以無香港

外國要幾多有幾多上台就得 ...

LG G5